[12-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

獌呢次都幾頭痕

打901，守到12碼

D7PC
D9BC

D7BC

攻不銳,守不穩
其實我講緊阿妓

等睇19000英超做六弟
決賽輸埋

Ajax 我覺得易打過里昂

紅盒呀 做乜競假咁既樣

無拜利，得細緊，肯定平安鐘都㩒爆

rubbish qq

細緊，鐘屍 fatfat la

呢d叫熄匙

佢地肯決賽出先算

糕糕糕

唔出佢地出邊個

細緊，鐘屍:我傷左 不了 你搵盲俠卡膠啦

D7PCBC

殺上253

19000對Ajax 唔係食硬
不過我都唔知而家的19000對邊隊可以穩勝

南華
東方都未必

南華都叫w過熱刺架

和富大埔，山東魯能，群馬草津溫泉

只有港會

太少貨

上270啦笨

lc 左？

just in jor lp250

點解港匯咁弱 港股又咁強

GAP DIE🤕

🦆

1249

insider lap

一直都無INSIDER..
呢隻無跟開架

Gap die me

今晚車路士

恆1H 251上下 3日3枝針
國1H 右肩咁款

國要快手打爆350
唔係都係辣殺

國家隊係咪71 前先出手

唔覺得係今晚捧盃

番主場先

1分足夠

上面仲係好多bear

我進取d,買主勝

尋日有無人做2018 csl?

如果車嬴唔到 咁熱刺會唔會考慮特登唔嬴 等班車路士冇得爽皮地慶祝

有咩關係?

如果熱刺失分奪冠既話 車迷咪冇得完場後衝入場慶祝

彈珠一手都唔中

佢的思維好獨特

攪炒

攬炒
另外請問你知唔知呢個詞語點解架

你岩

其實點都唔會衝落山楂球場慶祝，所以我唔知佢up緊乜

我認同 我決定收返有關言論

熱狗數字上仲有可能比鏝過頭，雖然機會好細
但專登唔w,唔係叫攬炒，係玩自己

咁多淡友

Me is good fd just buy jo 2318

睇下國生唔生性，上穿同企穩啦

DOU NG G PUT MUD 9...

我就唔信今日QQ上到260

cls, 前日單日轉向吊頸都繼續上

含指殺熊準備
RSI三頂背馳
不成功便成仁

CHOW NG CHOW 嵐聾 HO

殺熊最絕係裂口開市殺完後回落

ME留返GOD FES算...

SP dou hai put

今個月差唔多？

手機股全線

爺西靚仔返
下星期腳指跳個裂口衝下頂
好唔好

3pm ready?

2018 個戰場

觀塘d妹妹仔ol仁左好多

ok

尋日做左csl

圖呢

自己得閒在放工時間兜一轉open source road la

mo la la ng will go kt wor

有冷氣嘆的咪到宏利lor

7300 ar.........

me at axa tower

Ho dou KT yau .....

廟區咁多KT友

btw
間皇馬好似執7左

好撚難食...

好似唔係第一次講KT有靚野睇
然後kt友又蒲曬頭

無食過，朝朝行過only

早餐食開VJ, LM, 龍城

Me eat bean factory, k2kitchen, no9bistro per week, 其餘時間帶飯

上次食完有立即入廟投訴
佢執係應該的

記得呀
其實行前少少上樓上食大王
就會好多了

2778

空氣差撚到

Miss jor jetstar回程🌚

之前係果邊做左幾年野都未執
一係廟投訴就執
Big brother is watching you

根本就係7索用錢整走人

同我成間鋪買撚左佢

果個位都執得
想像唔到有幾難食

Blue is the colour
Football is the game
We"ll all together
And winning os our aim

入熟食市場食好撚過

佢確係難食到pk

4ching is god

4 ching is god

夜期試頂大法

仲要個阿姐成日西面，d 野又唔係平
仲要附近大把選擇啦

黑警

午劈MO貂蟬

d7pc sin la

下星期咪又係會趺

sing then sink

點睇 好正

唔talk lui得5頁

呢排夜期真係鳩夾

話又唔係咁講
琴晚調左比咁多位架

夾上定下都係夾

睇星期一

qq adr 261

得8000張成交夾150點

Donald J. Trump‏Verified account @realDonaldTrump
China just agreed that the U.S. will be allowed to sell beef, and other major products, into China once again. This is REAL news!

Trump仔真係高手黎,上任唔夠半年就屈到中國屈服

咁talk lor ...
機場pizza express

BC IS MY RED ☀️

囡呢?

我都係機場

睇人渣的本願睇左一半...miss真係又淫又賤...

上海trip個Post又幾好睇

Prague lm

車仔

Conte

MO STONE LA

含左先變聖人

7.794

圍得爐未啊

走g

外資走
中資接

YAU CHOW JOR 1劈🤕

連續兩隻廢狗

Kingston lm

bc 過唔過荷蘭對草

有冇馬JAI谷料

琦B又飛出去

你幾時去去
Me UK play9 day
Play Yau can go

BC去唔去call g?

Fd係則邊點call

咁可以變FWB

後日開唔開到市

政府電腦唔係Win 10

好有曲線

BC GOGOGO

垃圾

平時應該有做windows update掛

9 day, me finish

MO 貂蟬 WANT GO IFC

D7BC KEEP SAFE

Joeson

又曬

煎到中幅射咁

一戴一露咁大條爛數點算

你中過幅射未

me up ng dou Photo

Me 去睇蝦你波凸sin

今晚支持我熱

人地就商務機位去UK
我琴日就深圳和諧號去廣州
再有人車我去中山再樟木頭
兩日加埋睇左八間廠，飲左無數功夫茶同紅酒
啱啱再坐和諧號返深圳，剛剛先返到HK
人地嘆世界，我就捱到仆街
但我知，哭是沒有用的

eat Mandy lui

真人好覇氣 ......

做多兩年退休
個個月都去旅行補數

退休？
因為某d商業上的原因
應該會同人夾份開多間公司

無限體力

BC無限飛....

BC UK都炒到股

咪就係law
都唔同人

我淨係知黎緊半年仲辛苦同忙過做茶記時

想買曼 求屌醒

恭喜BC脫苦海
來忘掉錯對
來淫亂派對

客w 有成4倍唔止，唔買等幾時

第一次睇逃恥...結衣BB

dl7pcbc

普通姐